{
  "Your PandaDoc API key. Get it from the Developer Dashboard in your PandaDoc account.": "您的 PandaDoc API 密钥。从开发者控制面板中获取您的 PandaDoc 帐户。",
  "Create Document from Template": "从模板创建文档",
  "Create Attachment": "创建附件",
  "Create or Update Contact": "创建或更新联系人",
  "Find Document(s)": "查找文件(s)",
  "Get Document Attachment": "获取文档附件",
  "Get Document": "获取文档",
  "Download Document": "下载文档",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a document from a PandaDoc Template.": "从 PandaDoc 模板创建文档。",
  "Adds an attachment to a document.": "将附件添加到文档中。",
  "Creates a new or update an existing contact.": "创建新联系人或更新现有联系人。",
  "Finds documents based various filter.": "基于各种筛选器查找文档。",
  "Retrieves details of a specific attachment from a document.": "从文档中获取特定附件的详细信息。",
  "Retrieves comprehensive document data.": "检索全面的文档数据。",
  "Downloads a document as PDF.": "以PDF格式下载文档。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Template": "模板",
  "Document Name": "文档名称",
  "Recipients": "收件人",
  "Template Fields": "模板字段",
  "Variables/Tokens": "变量/令牌",
  "Folder": "文件夹",
  "Tags": "标签",
  "Metadata": "元数据",
  "Document": "文件",
  "File URL": "文件 URL",
  "Attachment Name": "附件名称",
  "Contact ID (for Update)": "联系人ID (用于更新)",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Company": "公司",
  "Job Title": "工作头衔：",
  "Custom Job Title": "自定义作业标题",
  "Industry": "工业",
  "Custom Industry": "自定义工业",
  "Phone": "电话",
  "Country": "国家",
  "Custom Country": "自定义国家",
  "State/Province": "州/省",
  "Custom State/Province": "自定义州/省",
  "Street Address": "街道地址",
  "City": "城市",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Document ID": "文档 ID",
  "Status": "状态",
  "Exclude Status": "排除状态",
  "Form": "形式",
  "Contact": "聯繫人",
  "Member": "成员",
  "Tag": "标签",
  "Custom Tag": "自定义标签",
  "Created From": "创建自",
  "Created To": "创建于",
  "Completed From": "完成于",
  "Completed To": "完成于",
  "Modified From": "修改自",
  "Modified To": "修改于",
  "Show Deleted Documents": "显示已删除文档",
  "Results Count": "结果计数",
  "Page Number": "页码",
  "Order By": "排序方式",
  "Metadata Filters": "元数据过滤器",
  "Attachment": "附文",
  "Download as Separate Files": "下载为独立文件",
  "Watermark Text": "水印文本",
  "Custom Watermark Text": "自定义水印文本",
  "Watermark Color": "水印颜色",
  "Custom Watermark Color": "自定义水印颜色",
  "Watermark Font Size": "水印字体大小",
  "Watermark Opacity": "水印不透明度",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select a template from your PandaDoc workspace": "从您的 PandaDoc 工作区选择模板",
  "Name the document you are creating": "您正在创建的文档名称",
  "List of recipients to whom the document will be sent": "文档发送到的收件人列表",
  "Pass values for the variables in the template": "传递模板中变量的值",
  "Select a folder from your PandaDoc workspace": "从您的PandaDoc 工作区选择一个文件夹",
  "Tag the document for filtering and organization": "标记筛选和组织文档",
  "Additional data in key-value format to associate with document": "需要关联文档的按键值格式的额外数据",
  "Select a document from your PandaDoc workspace": "从您的 PandaDoc 工作区选择文档",
  "URL link to the file to be attached to the document": "要附加到文档的文件的 URL 链接",
  "Optional name to set for the uploaded file.": "为上传的文件设置可选名称。",
  "Select a contact to update. Leave empty to create a new contact.": "选择要更新的联系人。留空以创建新的联系人。",
  "An email address of the contact": "联系人的电子邮件地址",
  "Contact's first name": "联系人名字",
  "Contact's last name": "联系人姓名",
  "Contact's company name": "联系人公司名称",
  "Select a common job title or choose \"Other\" to enter a custom title": "选择一个共同的作业标题或选择\"其他\"来输入一个自定义标题",
  "Enter a custom job title (only used if \"Other\" is selected above)": "输入自定义作业标题 (仅在上面选择“其他”时使用",
  "Select an industry or choose \"Other\" to enter a custom industry": "选择行业或选择“其他”进入自定义行业。",
  "Enter a custom industry (only used if \"Other\" is selected above)": "输入自定义产业(仅在上面选择“其他”时才使用)",
  "A phone number": "电话号码",
  "Select a country or choose \"Other\" to enter a custom country": "选择一个国家或选择\"其他\"进入一个自定义国家",
  "Enter your country name (only used if \"Other\" is selected above)": "输入您的国家名称(仅在上面选择“其他”时才使用)",
  "Select a state/province or choose \"Other\" to enter a custom value": "选择一个州/省或选择\"其他\"输入自定义值",
  "Enter your state/province name (only used if \"Other\" is selected above)": "输入您的州/省名 (仅在上面选择“其他”时才使用)",
  "A street address": "街道地址",
  "A city name": "城市名称",
  "A postal code": "邮政编码",
  "Search documents by name or reference number": "按名称或参考号搜索文档",
  "Search for document by its specific ID": "通过其特定ID搜索文档",
  "Filter documents by status": "按状态筛选文档",
  "Exclude documents with this status": "排除具有此状态的文档",
  "Filter by parent template (cannot be used with Form)": "按父模板过滤 (不能与格式一起使用",
  "Select a form from your PandaDoc workspace": "从您的 PandaDoc 工作区选择表单",
  "Select a contact from your PandaDoc workspace": "从您的PandaDoc 工作区选择一个联系人",
  "Select a workspace member": "选择一个工作区成员",
  "Select a common tag or choose \"Custom\" to enter your own": "选择一个共同的标签或选择\"自定义\"来输入您自己的标签",
  "Enter a custom tag (only used if \"Custom\" is selected above)": "输入自定义标签 (仅在上面选择“自定义”时才使用",
  "Include only documents created on or after this date": "仅包含在此日期或之后创建的文档",
  "Include only documents created before this date": "仅包含在此日期之前创建的文档",
  "Include only documents completed on or after this date": "仅包含在此日期或之后完成的文档",
  "Include only documents completed before this date": "仅包含在此日期之前完成的文档",
  "Include only documents modified on or after this date": "仅包含在此日期上或之后修改的文档",
  "Include only documents modified before this date": "仅包含在此日期之前修改的文档",
  "Return only deleted documents": "只返回已删除的文档",
  "Number of documents to return (default: 50, max: 100)": "返回的文档数量 (默认：50，最大：100)",
  "Page number for pagination (starts with 1)": "分页的页码 (以 1) 开头)",
  "Sort results by field": "按字段排序结果",
  "Filter by metadata key-value pairs. Use format: {\"key\": \"value\"}": "按元数据键值对过滤。使用格式：{\"key\": \"value\"}",
  "Select an attachment from the document": "从文档中选择一个附件",
  "Download document bundle as a zip archive of separate PDFs (1 file per section)": "下载文档捆绑包作为一个zip归档，由独立的 PDF (每节1 个文件)",
  "Select common watermark text or choose \"Custom\" to enter your own": "选择通用水印文本或选择“自定义”输入您自己的",
  "Enter custom watermark text (only used if \"Custom\" is selected above)": "输入自定义水印文本 (仅在上面选择“自定义”时才使用",
  "Select a watermark color or use custom HEX code": "选择水印颜色或使用自定义 HEX 代码",
  "Enter a custom HEX color code (e.g., #FF5733). Only used if \"Custom HEX Code\" is selected above.": "输入自定义十六进制颜色代码(如：#FF5733)。仅在上面选择“自定义十六进制代码”时使用。",
  "Font size of the watermark text": "水印文本的字体大小",
  "Opacity of the watermark (0.0 to 1.0)": "水印的不透明度 (0.0 到 1.0)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "CEO / Chief Executive Officer": "首席执行干事/首席执行干事",
  "CTO / Chief Technology Officer": "CTO / 首席技术干事",
  "CFO / Chief Financial Officer": "CFO / 首席财务干事",
  "COO / Chief Operating Officer": "COO / 首席业务干事",
  "President": "主席",
  "Vice President": "副总统",
  "Director": "Director",
  "Manager": "管理器",
  "Sales Manager": "销售管理器",
  "Sales Representative": "销售代表",
  "Account Manager": "帐户管理器",
  "Business Development Manager": "业务开发管理器",
  "Marketing Manager": "营销管理器",
  "Marketing Coordinator": "营销协调员",
  "Software Engineer": "软件Engineer",
  "Senior Software Engineer": "高级软件工程师",
  "Lead Developer": "领先开发者",
  "DevOps Engineer": "DevOps Engineer",
  "Data Scientist": "数据科学家",
  "Product Manager": "产品管理器",
  "IT Manager": "IT 管理器",
  "Operations Manager": "操作管理器",
  "Project Manager": "工程管理器",
  "Program Manager": "程序管理器",
  "Business Analyst": "业务分析员",
  "Consultant": "顾问",
  "Accountant": "会计师：",
  "Financial Analyst": "财务分析员",
  "Legal Counsel": "Legal Counsel",
  "Compliance Officer": "督察干事",
  "HR Manager": "HR 管理器",
  "HR Coordinator": "HR Coordinator",
  "Office Manager": "Office Manager",
  "Administrative Assistant": "行政助理",
  "Executive Assistant": "执行助理",
  "Other (Enter Custom)": "其他 (输入自定义)",
  "Technology": "技术",
  "Software": "软件",
  "Financial Services": "财务服务",
  "Healthcare": "保健",
  "Manufacturing": "B. 生产",
  "Retail": "零售商",
  "E-commerce": "E-commerce",
  "Education": "教育",
  "Consulting": "咨询",
  "Real Estate": "房地产公司",
  "Construction": "B. 建筑",
  "Legal Services": "法律服务",
  "Marketing & Advertising": "营销和广告",
  "Media & Entertainment": "媒体与娱乐活动",
  "Telecommunications": "电讯服务",
  "Transportation & Logistics": "运输和后勤服务",
  "Energy & Utilities": "能量和工具",
  "Automotive": "自行车",
  "Aerospace & Defense": "航空航天与防御力",
  "Pharmaceuticals": "药剂",
  "Biotechnology": "生物技术",
  "Insurance": "保险",
  "Banking": "银行",
  "Investment": "投资",
  "Non-Profit": "非盈利的",
  "Government": "政府",
  "Agriculture": "农业",
  "Food & Beverage": "食品和饮料",
  "Hospitality & Tourism": "招待费和旅游业",
  "Sports & Recreation": "体育与娱乐活动",
  "United States": "美国",
  "Canada": "加拿大",
  "United Kingdom": "联合王国",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Germany": "德国",
  "France": "法国",
  "Spain": "西班牙",
  "Italy": "意大利",
  "Netherlands": "荷兰",
  "Sweden": "瑞典",
  "Norway": "挪威",
  "Denmark": "丹麦",
  "Finland": "芬兰",
  "Brazil": "巴西",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Japan": "日本",
  "South Korea": "南大韩民国",
  "China": "中国",
  "India": "印度",
  "Singapore": "新加坡",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Austria": "奥地利",
  "Belgium": "比利时",
  "Poland": "波兰",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "New Zealand": "新西兰",
  "South Africa": "南非",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Chile": "智利",
  "Alabama (US)": "阿拉巴马（美国）",
  "Alaska (US)": "阿拉斯加(美国)",
  "Arizona (US)": "亚利桑那州(美国)",
  "Arkansas (US)": "Arkansas (美国)",
  "California (US)": "加利福尼亚州(美国)",
  "Colorado (US)": "科罗拉多(美国)",
  "Connecticut (US)": "康涅狄格(美国)",
  "Delaware (US)": "特拉华（美国）",
  "Florida (US)": "佛罗里达州（美国）",
  "Georgia (US)": "格鲁吉亚 (美国)",
  "Hawaii (US)": "夏威夷(美国)",
  "Idaho (US)": "Idaho (美国)",
  "Illinois (US)": "伊利诺伊州（美国）",
  "Indiana (US)": "印地安那（美国）",
  "Iowa (US)": "Iowa (美国)",
  "Kansas (US)": "堪萨斯(美国)",
  "Kentucky (US)": "肯塔基(美国)",
  "Louisiana (US)": "路易斯安那州 (美国)",
  "Maine (US)": "缅因(美国)",
  "Maryland (US)": "马里兰州（美国）",
  "Massachusetts (US)": "马萨诸塞特斯（美国）",
  "Michigan (US)": "密歇根(美国)",
  "Minnesota (US)": "明尼苏达州（美国）",
  "Mississippi (US)": "密西西比（美国）",
  "Missouri (US)": "密苏里(美国)",
  "Montana (US)": "蒙塔纳(美国)",
  "Nebraska (US)": "Nebraska (美国)",
  "Nevada (US)": "内华达(美国)",
  "New Hampshire (US)": "新罕布什尔州 (美国)",
  "New Jersey (US)": "新泽西(美国)",
  "New Mexico (US)": "新墨西哥(美国)",
  "New York (US)": "纽约 (美国)",
  "North Carolina (US)": "北卡罗来纳州（美国）",
  "North Dakota (US)": "北达科他（美国）",
  "Ohio (US)": "俄亥俄(美国)",
  "Oklahoma (US)": "俄克拉何马(美国)",
  "Oregon (US)": "俄勒冈(美国)",
  "Pennsylvania (US)": "宾夕法尼亚（美国）",
  "Rhode Island (US)": "Rhode Island (US)",
  "South Carolina (US)": "南卡罗来纳州（美国）",
  "South Dakota (US)": "南达科他（美国）",
  "Tennessee (US)": "田纳西语 (美国)",
  "Texas (US)": "得克萨斯州 (美国)",
  "Utah (US)": "Utah (美国)",
  "Vermont (US)": "佛蒙特(美国)",
  "Virginia (US)": "弗吉尼亚(美国)",
  "Washington (US)": "Washington (美国)",
  "West Virginia (US)": "西弗吉尼亚(美国)",
  "Wisconsin (US)": "威斯康星(美国)",
  "Wyoming (US)": "怀俄明(美国)",
  "Alberta (CA)": "Alberta (CA)",
  "British Columbia (CA)": "不列颠哥伦比亚(CA)",
  "Manitoba (CA)": "Manitoba (CA)",
  "New Brunswick (CA)": "新不伦瑞克(CA)",
  "Newfoundland and Labrador (CA)": "纽芬兰省和拉布拉多(CA)",
  "Northwest Territories (CA)": "西北地区(CA)",
  "Nova Scotia (CA)": "新斯科舍(CA)",
  "Nunavut (CA)": "Nunavut (CA)",
  "Ontario (CA)": "Ontario (CA)",
  "Prince Edward Island (CA)": "爱德华王子岛省 (CA)",
  "Quebec (CA)": "Quebec (CA)",
  "Saskatchewan (CA)": "萨斯喀彻温(CA)",
  "Yukon (CA)": "Yukon (CA)",
  "England (UK)": "英格兰(英国)",
  "Scotland (UK)": "苏格兰(联合王国)",
  "Wales (UK)": "威尔士(联合王国)",
  "Northern Ireland (UK)": "北爱尔兰(联合王国)",
  "New South Wales (AU)": "新南威尔士(AU)",
  "Victoria (AU)": "维多利亚(AU)",
  "Queensland (AU)": "昆士兰(AU)",
  "Western Australia (AU)": "西澳大利亚(AU)",
  "South Australia (AU)": "南澳大利亚(AU)",
  "Tasmania (AU)": "Tasmania (AU)",
  "Draft": "草稿",
  "Sent": "已发送",
  "Completed": "已完成",
  "Uploaded": "上传完成",
  "Error": "错误",
  "Viewed": "已查看",
  "Waiting Approval": "等待批准",
  "Approved": "已批准",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Waiting Pay": "等待支付",
  "Paid": "已支付",
  "Voided": "已无效",
  "Declined": "已拒绝",
  "External Review": "外部评论",
  "contract": "合同",
  "proposal": "建 议",
  "quote": "引用",
  "invoice": "发票",
  "agreement": "协议",
  "nda": "nda",
  "employment": "就业",
  "vendor": "供应商",
  "client": "客户",
  "urgent": "urgent",
  "priority": "优先权",
  "review": "审查",
  "approval": "批准",
  "legal": "法律",
  "finance": "财务",
  "hr": "小时",
  "sales": "销售",
  "marketing": "促销活动",
  "template": "模板",
  "final": "最后的",
  "draft": "草稿",
  "Custom (Enter Your Own)": "自定义 (输入您自己)",
  "Date Status Changed (default)": "日期状态已更改(默认)",
  "Date Created (ascending)": "创建日期(升序)",
  "Date Created (descending)": "创建日期 (降序)",
  "Date Modified (ascending)": "修改日期 (升序)",
  "Date Modified (descending)": "修改日期 (降序)",
  "Name (ascending)": "姓名(升序)",
  "Name (descending)": "名称 (降序)",
  "CONFIDENTIAL": "建立信任措施",
  "DRAFT": "草稿",
  "COPY": "复制",
  "SAMPLE": "随机模式",
  "FOR REVIEW ONLY": "仅供审核",
  "INTERNAL USE ONLY": "仅内部使用",
  "PROPRIETARY": "PROPRETARY",
  "PRELIMINARY": "专业版",
  "FINAL": "最后的",
  "APPROVED": "已被批准",
  "VOID": "VOID",
  "DUPLICATE": "DUPLICATE",
  "NOT FOR DISTRIBUTION": "不要丢失信息",
  "TRADE SECRET": "交易密钥",
  "Red (#FF0000)": "红色(#FF0000)",
  "Blue (#0000FF)": "蓝色(#0000FF)",
  "Green (#00FF00)": "绿色(#00FF00)",
  "Black (#000000)": "黑色 (#000000)",
  "Gray (#808080)": "灰度 (#808080)",
  "Orange (#FF7F00)": "橙色 (#FF7F00)",
  "Purple (#800080)": "紫色 (#800080)",
  "Custom HEX Code": "自定义十六进制代码",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Document Completed": "文档已完成",
  "Document State Changed": "文档状态已更改",
  "Document Updated": "文档已更新",
  "Triggers when a document is completed.": "文档完成后触发.",
  "Triggers when a document status changes.": "当文档状态改变时触发.",
  "Triggers when a document is updated.": "当文档更新时触发.",
  "Filter by Templates": "按模板筛选",
  "Filter by Folders": "按文件夹筛选",
  "Filter by Status": "按状态过滤",
  "Filter by Update Type": "按更新类型过滤",
  "Only trigger for documents created from specific templates (leave empty for all)": "仅触发从特定模板创建的文档 (留空为所有)",
  "Only trigger for documents in specific folders (leave empty for all)": "只触发特定文件夹中的文档 (留空为所有)",
  "Only trigger for specific status changes (leave empty for all)": "仅触发特定状态更改(留空为所有)",
  "Only trigger for specific types of updates (leave empty for all)": "仅触发特定类型的更新(留空为所有)",
  "Content Changes": "内容更改",
  "Recipient Changes": "收件人更改",
  "Settings Changes": "设置更改",
  "Status Changes": "状态更改",
  "Field Changes": "字段更改",
  "Name Changes": "名称更改",
  "Metadata Changes": "元数据更改"
}